美國依家好似星球大戰劇情咁

當努侵就係果個可挑戰黑暗力量既靚仔

當祖拜登一上任就會將美國改組做帝國

民主就係喺一片歡呼同掌聲中死亡

一月二十號
execute order 66

特別行政區先岩

Padme就係生仔中死亡

younglings

this is the 威

但你打足六集
第七集佢都係改頭換面再番黎

邊個係黑武士

拜登

痴呆大師

尤達侵

篷佩奧比旺

彭屍

地球大戰3之習帝君臨

This?

得喇得喇

我唔係fans，真心問: 真係戲裡面對白？

邊個係莉亞公主？

比較覺得似美國隊長2
神盾局受九頭龍全面滲透

係呀
0:47左右

Biden ：You don’t know the power of the dark side

九頭龍

唯有等佢出現

兩個都要死喎

改做 美國省
跪低 奶習帝

要頂多3集 等the chosen one揼拜登落街。

完啦

Hello there

呢個仲要係大魔王黎

諗返無耐之前有人吹風話舞弊無証據真係好鬼
而家唔見曬d人？

死撚埋啦

呢一幕真係宇宙級

星球大戰隻馬騮，成日做馬騮戲

Darth Biden

4年前出現左 為世界帶來過希望
不過...... 冇lu

This is how Liberty dies, with thunders of applause

現實劇情

依個帝國沒落左ga la

本身Jedi order都制度太保守食古不化又易比人影響中立
點都要死次先翻到身

我反而覺得好似鐵血的孤兒
朱古力＝侵侵

現實美隊演員就係九頭蛇幹部

侵個仔

China Joe “ I am weak "

咁侵咪係Darth Vader?

朱古力無謀盲勇
侵有謀但無放手一搏嘅勇

you underestimate the power of dark side

拜登=Sith？

咁香港人應該係某個小星球上嘅生物

係

unlimited votes

Wookiee 人會唔會好啲

中華人民共和國美利堅特別行政區

邊個係 R2D2 同 C3PO ？

分離主義分子

Who is baby yoda?

Average height： 2.23–2.54 meters
Average mass： 100 kg (female), 150 kg (male)
Subspecies： SilverbacksRwooks;
Classification： Mammal

連登仔點會似

呢隻叫Ewoks

笑L死
攞二世祖Trump 類比個係沙漠務農嘅Luke Skywalker
自己諗下邊個角色係Star War 裏面發動trade war先啦

I love democracy

第一次睇呢句對白時腦海中諗嘅係香港
估唔到美國都會有份

其實侵似windu多啲
powerful同行動力高得嚟又唔會違反jedi order
侵都係守護共和國價值相信law and order
發現到黑帝陰謀去單挑
本來力壓但最後俾黑帝掟落街永不超生

最重要係佢都係臨門一腳俾個信得過嘅出賣

香港情況似唔似star wars正傳三部曲

又係白頭阿伯

拜當隻老野本身都係光明會會員黎

美國要回歸祖國了

登

侵似mace windu
勁但敵唔過黑勢力

參眾兩院atm

Pence係Anakin？

比dead star打爆左既星球

trump其實係凱撒

幻幻～～～～
Unlimited 幻幻～～～～～～

佢就係唔係去單挑 帶咗個打靶仔喺側邊先奶嘢

仲未 容顏盡毀

Sith Lord joe

已經出現不過就快死亡

但naboo 係黑帝鄉下

頂多咪jarjar冰

笑撚到我噴水

I AM THE SENATE!!

Hydra

黑警=白兵

似pompeo

Alderaan

jar jar binks

high ground呢

3萬黑警

估唔到民主最後會輸俾共產黨

人地絕地戰力咁強先要偷襲

打香港直頭死星轟炸啦，邊有反抗能力

The emperor

之後變黑武士？

有睇過幾隻、呢個認得，thx

搵自己啲侵粉衝入國會山莊
仲要俾黑警射死咗 然後割撚埋

Thx

全世界有邊個國家武器夠美帝揪

21世紀，軟實力遠比硬實力重要
中國唔好打，但佢好快係世界霸主。
經濟利益，再滲透，打咩?

到最後都要講拳頭

我自己唔信依一套
世界已經唔同ww2個時，利益扣連太大。
除非中共發癲攻擊美國本土，暫時都諗唔到中美打仗原因。

you underestimate the power of left side

Ultimate left

邊個comment有話過侵係luke
你個稻草人喺outer rim喎